知唔知點解班狗唔再強攻poly?

因為最勁果班人馬已經走曬出黎
攻破理大既價值大跌
宜家只要不斷吹風等入面手足自己投降就夠

推

係因為唔需要 已經包圍咗 你唔出嚟都係等死